［懷舊］有無人仲記得《神話》？

以前細個返學都要去網吧玩
好奇有無巴打知依家仲有無私服？
想玩返

嗰陣玩特洛依 盜賊 成日入pk場執雞

有
細個唔識，要跟人行好耐水路先去到人地人類度偷襲

個地圖大撚仆街
喺嗰個年代嚟講
算係好前衛